放屁呢家野真係老閪都唔好博

岩岩收工搭N31返屋企突然勁撚急屁

諗住一d一d咁漏佢出黎

已經feel到d屁果時好撚谷住 好似屎眼有個活塞頂住咁

勁撚辛苦 咁我就諗住一野放左佢 還掂就到總站
上層得我同前面一個阿叔

點知一谷就出撚左事 一到總站我就9秒9夾住對腳衝左落車

個呀叔無事嘛？

咁大個人都...

簡單啲，你係咪賴左屎呀？

正常屁同獺屎屁都唔識分？

睇完都唔知你發生左乜事

諗住逐d逐d比佢出 谷住個肚好辛苦

就算忍屁都會忍唔住擠翻個屁出黎

呢個真